大家留意返,其實冇撤回過呀

大家留意返隻字眼，只係“動議撤回”呀！
唔係“撤回”呀

依家佢係再搵機會係立法會上面再審議呢條條例，如果依家大家唔再出黎，到時候分分鐘通過埋

千祈唔好中計

五大訴求
缺一不可

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上